［富臨］旗下食肆

發現最流通版本嘅富臨集團有漏
叉燒丼家係under富臨
裝修young啲又出postcard畀人拎
打後生市場
同埋至尊雞煲好似都係富臨?有冇人熟可以fc